（緊急）油塘現場 超合作運動！！！！

逐個去問警狗 過左地鐵時間點樣走！！！！

佢地就無辦法用非法集結拉人
請大家超配合！！！！！！

必須同時求問！！問唔同區要點答走！！

推

不分化！！

散到就好散！！！！！

散唔切既唔好比人砌生豬肉！！！！！！

砌唔入既只有超合作運動！